原來Gas罐加炮仗威力咁大

阿叔FaceBook見到
有片不過唔識send

大家千祈千祈唔好咁做 咁危險 炸到人架

打邊爐啲Gas罐嚟 大家唔好咁做呀 唔想有人受傷

邊度買炮仗
出完火魔掉2pack過去算啦

不過威力咁大 小心tk

唔一定要炮仗架
有火藥成份就得
不過咁暴力 不了

小心炸到自己人

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你

咁危險 一定唔可以推上熱門比暴徒知

俄羅斯練膽大法

如果唔小心碌入水炮車底就好危險 唔好亂黎

唔好推呀 唔好比班暴徒學到

好想食 36

加左爆仗威力會唔會勁啲

咪害人啦，好易未投出去就先爆

千其唔好學

如果導火線整長啲呢

條引線點整

應該直接開其中一罐然後點著

冇練過肯定手上爆

仲恐怖過俄羅斯練膽大法

千祈唔好咁做呀

幾個掟中水炮車

拎錯超快速引爆線咪仆街

我驚未扔到狗，成隻手炸甩

如果加上投石器。。。。
千祈唔好

係就快

唔好等下禮拜

我都驚呢樣野有反傷

唔好呀 危險呀

睇過片有以下意見
4樽gas成本高，加上唔輕
難以大量購入
建議改做3樽or其他替代品
點火引線需要加長，如果唔係反應時間太短
使用時必須保管良好
呢d樽受碰撞好易漏gas

香港人咁高智慧 好快有改良版

千祈唔好用呀 危險呀

Cls 施法者周圍都危險

直接掉去火堆等佢爆咪得

推

先起火再掉gas會唔會安全D呀

邊搵到炮仗先得架

樓上巴打建議左直接扔入火堆

咁多時間
set 陷阱啦

千祈唔好拎黎掉藍屍曱甴呀

都只係爆哨左棚牙

岩

Chem手足應該研發到代替品

好得人驚，小心 team kill

其實你地話怕TK
你學返平時火魔咁塞塊布咪搞掂

Gas罐講真要燒好耐先爆